# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-19 22:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-16 13:45+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: maple/extensions.py:45
msgid "Please login to access this page."
msgstr "这个页面要求登陆，请登陆"

#: maple/blog/forms.py:17 templates/blog/commentlist.html:3
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: maple/blog/forms.py:18
msgid "Post comment"
msgstr "发表评论"

#: maple/blog/forms.py:22
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: maple/blog/views.py:198 maple/question/views.py:42
msgid "You have not confirm your account"
msgstr "你的账户未验证"

#: maple/blog/views.py:259 templates/blog/archives.html:6
#: templates/blog/blog.html:6 templates/blog/bloglist.html:6
#: templates/blog/time_archives.html:6 templates/index/aa.html:6
#: templates/index/about.html:6 templates/index/friends.html:6
#: templates/index/index.html:6 templates/user/bloglist.html:6
#: templates/user/commentlist.html:6 templates/user/quelist.html:6
#: templates/user/userinfor.html:6 templates/user/userpassword.html:6
msgid "HonMaple's Blog"
msgstr "HonMaple's 博客"

#: maple/books/views.py:27
msgid "Books - HonMaple"
msgstr "书籍查询 - HonMaple"

#: maple/books/views.py:36
#, python-format
msgid "%(name)s - Books - HonMaple"
msgstr "%(name)s - 书籍查询 - HonMaple"

#: maple/common/response.py:24
msgid ""
"Your confirm link have not out of time,        Please confirm your email "
"in time"
msgstr "验证链接还未过期，请及时验证!"

#: maple/common/response.py:26
msgid "Blog ID should exist"
msgstr "文章ID不存在"

#: maple/question/views.py:33
msgid "Answer-HonMaple"
msgstr "自问自答 - HonMaple"

#: maple/question/views.py:74
msgid "Answer - HonMaple"
msgstr "自问自答 - HonMaple"

#: maple/question/views.py:89
#, python-format
msgid "%(title)s - Answer - HonMaple"
msgstr "%(title)s - 自问自答 - HonMaple"

#: templates/auth/forget.html:14
msgid "forget password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/auth/login.html:14 templates/base/auth.html:13
msgid "login"
msgstr "登陆"

#: templates/auth/register.html:14 templates/base/auth.html:14
msgid "register"
msgstr "注册"

#: templates/base/auth.html:8
msgid "My Page"
msgstr "我的主页"

#: templates/base/auth.html:9
msgid "logout"
msgstr "注销"

#: templates/base/base.html:41
msgid "Search"
msgstr "搜索内容"

#: templates/blog/_macro.html:2
msgid "BLOG"
msgstr "博客"

#: templates/blog/_macro.html:13 templates/book/_macro.html:7
#: templates/question/_macro.html:7
msgid "HOME"
msgstr "主页"

#: templates/blog/_macro.html:29
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: templates/blog/_macro.html:67
msgid "publish"
msgstr "发表时间"

#: templates/blog/_macro.html:72
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: templates/blog/_macro.html:79
msgid "read"
msgstr "浏览次数"

#: templates/blog/archive_panel.html:3
msgid "Archives By Time"
msgstr "按时间归档"

#: templates/blog/archive_panel.html:9
#, python-format
msgid "%(year)s-%(month)s"
msgstr "%(year)s年%(month)s月"

#: templates/blog/archive_panel.html:16
msgid "Archives By Category"
msgstr "按分类归档"

#: templates/blog/archive_panel.html:30
msgid "Archives By Tags"
msgstr "按节点归档"

#: templates/blog/commentlist.html:8
msgid "write your comments"
msgstr "写下你的评论"

#: templates/blog/panel.html:8
msgid "Tips"
msgstr "小贴士"

#: templates/blog/panel.html:16
msgid "header image"
msgstr "头像"

#: templates/blog/panel.html:27
msgid "I like solitude, yearning for freedom"
msgstr "坚定的决心，充足的信心，足够的耐心"

#: templates/blog/panel.html:49 templates/index/friends.html:25
msgid "Friends"
msgstr "友情链接"

#: templates/blog/timeline.html:4
msgid "TimeLine"
msgstr "时间轴"

#: templates/book/_macro.html:2
msgid "BOOK"
msgstr "书籍"

#: templates/common/_macro.html:7
msgid "Blog"
msgstr "个人博客"

#: templates/common/_macro.html:8
msgid "Books"
msgstr "书籍查询"

#: templates/common/_macro.html:9
msgid "Answer"
msgstr "自问自答"

#: templates/common/_macro.html:10
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: templates/index/index.html:33
msgid "This my website.Welcome and you can give me some suggestion"
msgstr "这是我的博客，欢迎访问并为我提供建议"

#: templates/index/index.html:38
msgid "Recent Blogs"
msgstr "最近文章"

#: templates/index/index.html:50
msgid "Recent Answers"
msgstr "最近问答"

#: templates/index/index.html:67
msgid "more"
msgstr "更多"

#: templates/question/_macro.html:2
msgid "ANSWER"
msgstr "问答"

#: templates/question/_macro.html:8
msgid "All Questions"
msgstr "所有问题"

#: templates/question/_macro.html:9
msgid "Private Questions"
msgstr "私人问题"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用户名:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码:"

#~ msgid "Captcha:"
#~ msgstr "验证码:"

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "邮箱:"

#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "记住我"

#~ msgid "Register Email:"
#~ msgstr "注册邮箱:"

#~ msgid "The validate code is error"
#~ msgstr "验证码错误"

#~ msgid "You have logined in"
#~ msgstr "你已成功登陆"

#~ msgid "Name or Password is error"
#~ msgstr "用户名或密码错误"

#~ msgid "The name has been registered"
#~ msgstr "用户名已被注册"

#~ msgid "The email has been registered"
#~ msgstr "邮箱已被注册"

#~ msgid "Please confirm  your email"
#~ msgstr "请验证你的邮箱"

#~ msgid "An email has been sent to your.Please receive"
#~ msgstr "一封邮件已发送到你的邮箱,请查收"

#~ msgid "The confirm link has been out of time.Please confirm your email again"
#~ msgstr "验证链接已过期，请重新验证"

#~ msgid "The email has been confirmed. Please login."
#~ msgstr "邮箱已验证成功，请登陆"

#~ msgid "Your account has been confirmed,don't need again"
#~ msgstr "你的账户已经验证，不能重复验证"

#~ msgid "Please confirm your email"
#~ msgstr "请验证你的邮箱"

#~ msgid ""
#~ msgstr "一封邮件已发送到你的邮箱，请查收并及时修改你的密码"

#~ msgid "The email is error"
#~ msgstr "邮箱错误"

#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "is reprinted"
#~ msgstr "是否为转载"

#~ msgid "replies"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Post replies"
#~ msgstr "发表回复"

#~ msgid "confirm"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "forget password?"
#~ msgstr "忘记密码?"

#~ msgid "not register"
#~ msgstr "还未注册"

#~ msgid "Captcha"
#~ msgstr "验证码"

#~ msgid "Life"
#~ msgstr "生活随笔"

#~ msgid "link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "blog"
#~ msgstr "个人博客"

#~ msgid "TOP"
#~ msgstr "返回顶部"

#~ msgid "Book"
#~ msgstr "书籍查询"

#~ msgid "书籍查询 - HonMaple"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(name)s - 书籍查询 - HonMaple"
#~ msgstr ""

#~ msgid "自问自答-HonMaple"
#~ msgstr ""

#~ msgid "自问自答 - HonMaple"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(title)s - 自问自答 - HonMaple"
#~ msgstr ""

